今日見到女神

去街市買冬瓜

代表咩

無圖代表樓主老母好唔得閒